呢位朋友彈跳力有幾高？

樓主有幾矮？

要跳？

樓主應該係中學生 啱啱開始發育